有人話唔好做神探, 如果今日我哋唔理, 唔留低討論, 時日久遠咗, 我哋又點搵返真相出嚟？

最新形式嘅分化已經出現，唔知佢哋係真心定無知，
一直以來都講兄弟爬山，但你想沉冤得雪嘅時候，想投注時間至少做個紀錄嘅時候，有人開始屌你：「做偵探」。

有人做偵探，有人做其他嘢，
做完偵探唔代表唔會做其他嘢。

唔通由得所有冤案默默無聞就係你想得到嘅結果？
冷處理冤情？

死黑警

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

集中討論即可，唔使下下洗晒個熱門版

問題係你地個d所謂偵查全部估估下
根本fc唔到
咁咪就係浪費大家時間law

推行動post啦

可以開個tg

集中討論同記錄就得 唔洗開十幾個post講同一件事

你班友仔開到成版都係 討論完又唔整理同記錄重點

討論時又淨係靠想像力估估吓 幫唔到件事

好，各位都講得有啲道理，
但係要集中討論，

一係大post做晒會Too long to read，

連仔真係要開返個新區，新區post唔會上吹水台熱門，
然後大家又要自律兼顧其他嘢。

無人話做偵探係錯，而係唔使個個post都見做偵探，好多呢類post都上曬熱門，洗走曬文宣，更遑論所謂偵探好多都不過係用一啲虛無縹緲、神神怪怪嘅事做證據（例如半夜聽到有女人慘叫聲之類）

我舉多個例子,先申明立場，我係相信831有好大機會係有人死咗

但最近有好多人用pelosi嘅「led to tragic loss of life」同chris smith嘅「being killed」兩個唔同人講而內容相類似嘅說話做證據，指明美國已經爆料證實831有死人，我就覺得只係做偵探做上腦（歡迎屌我，我喺另一個post都俾人屌過）。之前我喺另一個post都講過前者係指自殺（導致有生命損失其實就係犧牲死諫嘅另一個講法），後者係講香港人冒住有被殺嘅危險去抗爭反送中反警暴，但偏偏好多人因為有既定諗法，認為831有死人，所以只要有同死相關嘅字眼，就即刻拉落去話係手足俾狗打死,但從來唔脫離返既有思維，仔細咁諗上文下理

我講咁多唔係想話做偵探唔啱，而係希望唔好再沉迷喺做偵探，偵探係永遠都做唔完，一日抗爭做唔成，警犬一日都可以行更大嘅惡，打更多嘅人，我哋係時候要將精力放返喺文宣

文宣與行動 缺一不可

係時候要focus返行動post，做多啲文宣

無人話唔講
不過班撚頭下下講埋D FACT CHECK唔到
又一味靠估既野浪費晒寶貴既時間
最撚ON9就係係到講埋D神棍靈媒野

我希望你哋唔好忘記，唔係淨係文宣同行動先重要。

我哋之所以知道831
就係有人提出咗一個問題：
點解太子封站封咗咁耐？

哩條問題係唔係文宣？
係唔係行動？

如果當初有人低估咗問問題嘅重要。
831就唔會畀人知道。

有偵探想製造“核彈”，
請唔好阻止佢哋嘗試。

假如佢哋投入太多時間是過份，
你哋嘅責備口吻同樣唔係一件有益嘅事。